有冇利迷同我一樣好憎謝拉特呢個黑氣石

講真做隊長咁耐 利記衰足咁耐 去到尾仲廢過連加特 最重要一場比賽走去冼腳 冼走左個冠軍 搞到利記比人笑左咁耐 到佢走左又歐聯又英超 順風順水 雖然軒狗都係廢 但起碼唔會黑住曬 如果過幾年佢返去做領隊 我一定轉會迷曼聯 死仆街謝拉特

利申20 年利迷 最鐘意奧雲

笑撚左
照你咁講古先係黑氣石啦下話
最多咪話謝拉特唔好運
係利迷仲迷奧雲你唔撚迷埋成隊曼聯？
唔係佢當年利屎都冇撚得食
收尾幾年柒就真嘅

古一個人撐住成隊利記 幫佢由衰轉盛 又換返兩個猛人 想點？ 謝狗真係恨之入骨 搞到蘇7喊 賤種 奧雲只係識時務者 唔係反骨

講還講唔好踩禾地軒隊
佢唔勁係為左團隊而犧牲自己
呢樣正正係謝老四做唔到嘅嘢

軒廢都無所謂 有眼神

重情義嘅利迷都會迷奧雲
唔係佢我諗利記未到2000年已經降左班

只可以講奧雲生不逢時 佢係呢個年代 一定得到更多

佢人格魅力=滿分 話佢係一個完美男人亦唔過份
走去踢波真係有d浪費 希望退休後佢會從政

推定

又贏3:0